（潮文？）如果恆馳D車係識講野嘅話（可能好嬲，可能好笑）

Kelvin Poon話恆馳你嘅電視廣告好煩，Kelvin明白嘅，唔好睇電視囉，Quit電視囉。你成日都會見到我㗎 by the way，因為我地有好多budget落廣告 by the way Kelvin。

我畀一個嘅建議比你，唔鐘意，quit咗電視佢，得唔得，O唔OK，你知唔知道有幾多個恆大新能源員工要靠我地呢D車，賣廣告D員工先可以生存到，你知唔知道呀，Kelvin。

得唔得，兩種野。第一種就係唔鐘意嘅，quit咗電視佢，因為我可以保證一樣野，你會不停見到我地嘅，唔好問啲咁幼稚嘅問題，我唔知嗰啲廣告煩唔煩，我自己都覺得煩，因為我成日，我自己係車廠嘅時候，我都成日都睇到我自己，我自己都想skip自己，因為當你睇夠5秒，佢唔會charge我，我無得拿拿臨快啲skip咗自己先。唔好話你呀，我都想skip到手軟，但係點樣，你有無電動車呀？點解會係一個名牌出咗黎，就係因為多人識吖嘛，如果你唔明白呢個道理，我相信你唔係點揸電動車嘅你，唔識嘅，可以學，得唔得呀，Kelvin。

唔鐘意電視嘅可以唔睇，掟爛個電視機佢，好唔好。呢一個係恆馳車仔俾你嘅建議嚟嘅。you don't like it, quit it。Don't complain，唔好喺度neg，喺度complain，唔好做個小朋友做嘅野，得唔得，唔鐘意，quit，係咪？依家呢個live唔鐘意，get out。可唔可以？明唔明白？呢個就係我點樣睇個世界，我就係點樣。點樣行我呢個恆馳路，冇人可以教我點呀Kelvin，你知唔知道？

我唯一一個可以俾你嘅建議，就係你唔鐘意，唔好睇，掟爛個電視機佢。得唔得？永遠唔好睇，因為你會成日見到我嘅 by the way。我會，或者恆馳target咗你啦，已經係，係咪，poor thing。

係咪好簡單一個邏輯呀，就係咁樣㗎咋各位。唔好講呢啲低層次嘅嘢得唔得，如果唔係而家有咁多人睇住呢，就唔係咁好啦，所以話真係，好啦，OK。

如果恆馳D車真係識講野，而又咁串咀，我諗我會私了恆馳架車

好老尷

這是一則免費連登恒驰廣告

一邊揸車，駕車一邊同你講：係咪想每日九億收入

話時話 Brian車同含持合作下其實有得諗